有無情侶每日不會講早晨晚安，不會報告行蹤的？

(試討論)
要每天講早晨同晚安
報告行蹤的人
是不是心靈上得不到富足？

咁同無拍拖有咩分別

我so far拍噤多次拖未試過噤
所以我想討論一下
究竟是不是真係我心靈上無富足定係果個人有問題

講乜撚野早晨,
早抖都少講

拉住先

唔使咁做作下嘛，日日講早晨晚安

想瞓咪瞓
想醒咪醒
坐監咩
唔信大家咪分手就係咁簡單

我條仔係 跟住同佢傾過 佢話佢自己本身好少會報到 無呢個concept 仲話我知既多過佢老母 咁可以點 有幾日佢都係無啦啦唔見左人幾個鐘 跟住我屌7佢係咪講聲你去左邊都唔得 佢就話佢去開會 屌返我轉頭話逼得佢太緊。
跟住呢家由鳩佢 一日wtsapp可能都係得幾句 完全無趣 等睇下自己頂到幾時。

利申 ：一齊左兩個幾三個月only

我不喜歡踢一踢郁一郁的感覺
利申：慣左俾人chur到爆的感覺

其實睇你點睇啦
呢樣野唔係為自己既 純粹係為對方諗
你唔講訓左 對方隨時可以等你兩三個鐘覆
或者你上一句講緊係條街度 下一句就無事
對方點知你係咪出左事
一陣驚你安全不斷打俾你 你又話煩
成件事好似好煩咁 其實係方便左自己

下一句就無影*

對，做人有交帶好d吧

chur 唔 chur 都唔係咩main point

姐係你要有空間 無問題 我比你
我剩係想知你死撚左去邊 你唔見人一個鐘 ok既
3-4個鐘無左影 仲要無講聲去左邊
跟住同我講話佢唔識拍拖 我拍過2次所以有經驗d叫我教佢

好多時我都好撚直接話 如果你一陣係忙 你同我講聲你去做野就得 而唔係乜9都無講 跟住我見你on fb ig wtsapp，就係唔撚覆我。不過我都肯定無帽我既。
不過食屎啦 咁既關係同fd有咩分別？

會

同我一樣，對方又係用「未拍過拖」做借口
但我以前都試過同A0一齊，他會好有交帶的

屌佢老母仲話我痴身 雖然鍾意我痴身 但係呢d時候可唔可以唔好咁痴身會令佢好大壓力

on撚99唔撚鍾意你既話 我理撚得你死左定點咩。

仲衰過fd....起碼fd你隨時會搵得到

早晨晚安通常係起身見到長輩至講
另一半就一定唔會講...咁生外
報告行蹤就睇時間, 日頭都緊係唔洗, 夜晚係必須

唔會講早晨早抖 最多講句醒了或者訓
報告行蹤一時時啦

我同男友係 之前我都好介意
但其實無得迫 唔迫佢反而佢自己講多左行蹤
最緊要夾到雙方都舒服

我同我個ex之前會每日講
但有一排佢無再講同埋連msg都唔覆
最後發現佢識咗第二個

巴打有冇諗過係控制欲太強

早晨唔會講，早抖會WhatsApp講俾佢知我訓覺,等佢唔好打電話俾我 因為我多數早過佢訓

睇每對情侶點相處姐
我同ex每晚都會講good night 同 morning
其實都俾對方知你訓咗or未起身
咁佢咪唔洗揾你

早晨=開始理你
晚安=自己獨處咪撚同我鳩噏

好似係

自然會問 或者自然會講

無話報唔報告

無講都唔會有問題

自己(女)同對方都係講完早抖繼續online到凌晨不過唔傾計

係咪太空閒先會介意呢d野

唔會講早晨
但會報告行蹤

講完好warm

cls 真心建議你睇睇精神科

點解係我睇精神科😭

去睇睇先啦，醫生可以教你點放鬆

我好chur咩

我覺得你沒有問題

早抖啦毒撚

晚安=開始打機

之前ex日日都叫我講 唔講會比佢屌

我以前試過
訓左無講good night...我ex會打好多次來

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

其實唔講好啲 有時可以延續返個話題 同埋講早晨晚安真係好見外 基本上淨係同同事先講早晨 同屋企人朋友唔會講

每朝起身收到嘅第一個msg係佢好開心

我地日日都講架喎
大家冇傾過已經好自動自覺
唔係講唔講的問題
而係夾唔夾的問題

飛啦 乜鳩都賴唔識拍拖真係好撚煩
唔識做人就唔識做人啦 唔識拍拖

咁樣睇你單方面講都已經覺得chur 爆
如果有埋你另一半既版本，實更難頂

3-4個鍾唔見人，仲要係working hours既，你自動波諗佢係做緊野咪得囉
其他時間就係訓左
下下要人講出口，你每次搵佢都回你“ 忙緊，做緊野”
你又冇癮，佢又會內疚，有乜為？

放鬆d啦

唔係working hours都唔見人又點講呢
你之後講話 收工去左見客 大佬 講一聲好難？

可能我無詳細講我情況啦..

其實我唔係無比空間佢
（連續一個禮拜都係咁 ）
我講早晨 佢先搵我 跟住到lunch time 都係唔搵我 我由佢
到晚飯時間 就傾幾句 跟住就唔見左人 到佢臨訓先再搵我 可能傾幾分鐘電話咁

你覺得咁樣似拍拖咩 咁樣我先再同佢認真傾下呢個相處模式 如果你拍拖 對方係咁既 你會好受咩？

睇你另一半係咩人

我諗樓主同佢另一半應該唔算好有火花
我同另一半都係咁 見面除外
佢whatsapp 主要講無聊野多我有時懶得俾反應
所以少啲早晨早抖 行蹤就會有的。

下 兩三個月就咁
你同朋友傾偈都唔會咁啦?

咁睇你揀到咩人一齊
我覺得A0
未試過拍
或者唔識維持一段關係
甚至未知自己想同邊種人拍
但係唔一定唔識做人

係連登問感情advice
其實pair pair唔同
最緊要唔開心要講
唔係到時一次過爆就on99

呢D嘢講過一次就算
你自己做好旁樣先
你唔好理佢，你照報到
等佢學習下
我男朋友都係呢類人
“你唔問我咪唔講囉”
結果依家有進步嫁喇，瞓晏覺前會講/瞓完晏覺會講/有時去咗打機會中間sd圖嚟/食完飯會講飽...
雕呢種木頭好要花心機

訓

你唔問我咪唔講囉
尼個態度係好Mean 真心
唔好聽就係對方 冇諗過雙向問題

去邊無乜好講
通常講痾屎，舊屎咩硬度咁樣樣

不過你真係接受到先好
如果之後有人令你有feel
你容易比人帶住走
因為你本身對另一半冇咩期望 已經攰
你會想有人carry下你

咁就要睇佢識唔識do
Carry咗佢咁耐都仲係唔識do嘅話
我都會攰會辛苦

如果對方由細到大 都係媽寶
咁你應該中伏

同意

媽你老母臭西寶

其實好多野都好自然
訓覺前覆開msg，然後訓喇咪講句gn
訓咗佢有嘢send 嚟第二朝咪morning

傾開想講下今日去邊咪會知去咗邊

只要對方唔係去偷食
佢做啲乜去邊我唔需要知道哂
講唔講佢決定

幾個鐘唔見就要屌柒
同你一齊都好慘

好老實兩個都返工既係咁架啦 都未必個個週末見面 係得閒講下電話 WhatsApp 咁
你要諗既其實係佢既日常生活係點 佢每日既schedule 係好full 既話咁樣都好正常
咁你反而要俾佢知你需要佢搵空間關心下你因為兩個人一齊太小相處係無意思既
但都可以有其他野例如佢唔鐘意講電話/WhatsApp
或者佢平時好大壓力 無空間咁樣做
或者佢份人好被動既 要你主動啲既
講到尾就係你對佢既了解 其實你係唔信佢定想佢俾多啲時間你？
你對佢既了解多左會令你更有信心 當搵佢唔到佢係做緊咩 當佢靜左其實係諗咩
如果係時間唔夠 就更要了解佢係點handle 日常生活 磨合一個大家滿意既相處模式

其實真係唔好郁啲就話對方唔好 首先你有個責任了解左人地先 咁先可以易地而處去思考 只要你係想段感情維繫得到 都需要好好了解對方

儘量啦 有時覺得我自己都讓左好多 唔想自己諗咁多 直接一野返4份工忙死自己算
或者可能性格相差太大啦 磨合下lo唯有 先拍得過3個月咋嘛我

我就係留意到你話得3個月 時間唔長係好容易有唔了解而引起既問題
講真唔同人會有唔同相處模式 慣左一個人 忽然要多個人兼顧 其實真係要適應 你可能覺得3個月乜都夠 但佢又忙做野可能真係分身乏術既
磨合真係必須 但有個前提係唔好咁concern 自己既要求 好多人磨合反而好似拔河咁 太堅持自己要既野 最後成功左就對方忍你 失敗就你忍對方 咁無意思
首先放低自己要求既野 諗下對方想要咩 試下行一條大家都滿意既路
所以唔好諗自己讓唔讓 多數到你同佢噪佢都會話自己都讓左好多 正正係太堅持自己個套
希望你唔好咁快放棄啦 其實好多時唔係性格唔岩 只係未搵到相處方法 未夠了解 咁就好可惜

睇你打既野
好多女仔都係咁
偏偏好多男仔真係冇心裝載
覺得你小題大做

我ex佢係果啲好痴線
遲聽一陣電話都打十幾次黎
到搵到我就狂鬧我去左邊

但有一次佢去親戚屋企打牌幾個鐘冇覆過msg
佢又唔覺有問題

唔會刻意諗住講
但朝早起身一定第一個搵佢
夜晚九成半時間傾電話傾到訓著
好少講晚安

佢返工長時間睇唔到電話
我記得就會報下我做緊乜

當你係狗

所以已是ex

有冇試過whatsapp + IG 兩邊同一時間send msg比你

咁又冇
冇加IG
但佢會睇我tg last seen問我做咩online

如果認定左
日後仲有幾千個早晚要過
有無講早晨晚安
真的不是經營感情的重點

試過有一晚同朋友去玩 之前已經同咗佢講去邊 但因為玩得太high唔記得同佢報到 全日冇揾過佢 而佢都冇揾我 佢拎呢件事講咗成個月話我冷淡咗 但明明佢都可以揾我先 係都要等我揾佢嘅

女仔係需要呢啲嘢
這是安全感嘅問題

呢個真！

之前一路忍同左一齊3年嘅ex因為一件事就爆煲

屌 好似
介唔介意留個tg傾吓？
利申 絲

因為我試過有同事咁樣msg我
但係我本身對佢冇興趣
如果一齊左 唔知會點

點解要咁做
Cls

追緊嗰陣咪講，
追到之後下下講早晨好似好生保咁，
你都唔會同老豆老母講早晨啦..

我知佢有信仰 我諗過佢應該唔鐘意耶X
所以想返工識正常 外向型男仔

同事
其一 佢唔係我鐘意類型
其次因為傾下偈發現 我性格同佢唔同
我係有目標個類 會比動力自己 (努力讀書/有自己目標女仔 我比較鐘意)
我個人理性多於感性
但係佢係隨以而安

咁咪hea下佢

可惜我同佢係同team

我以為係我留緊言
我男朋友都係咁 收工又唔講聲 佢日日收工時間都唔同 然後每次六點幾七點嗰啲時間我就會主動問佢係咪收咗工 有時到佢覆嗰陣佢已經同clients食緊飯或者已經番咗屋企
其實收工嗰陣主動揾我講聲好難咩

我比較喜歡叻過我的男人，有吸引力
No need too handsome, pretty face won’t last long, but kind heart and talent can last!

以前個年代冇whatsapp咪又係咁拍
唔洗下下報到嘅
想分享咪send個msg
唔係特別想講咪唔講
每日有聯繫就得啦

我依家呢件初頭都係咁
我直頭覺得條友係咪根本唔想同我一齊
我唔明佢點解平時唔會諗起我

依家唔知點解，一齊耐咗
見到佢付出嘅地方
我先慢慢開始接受到呢樣嘢

相反我發覺某程度上我之前係冇體諒到佢
我以為每日講下早晨係好簡單嘅事
但原來對佢嚟講真係會有壓力
而我都唔會想成為佢壓力嘅來源啦
始終呢啲壓力長時間積累落嚟係真係會爆煲

其實點解我咁著緊呢啲早晨晚安
最根源嘅原因都係因為我冇安全感，感受唔到佢care我
後來我學識為意佢其他表達愛嘅方式
例如我每次開聲要佢幫，佢都一定隨傳隨到
我份人性格幾咁難頂都好，佢其實從來一句怨言都冇
佢每次見面嘅時候，都好照顧我，而從來唔會拎住佢做過嘅付出嚟同我計
相反以前好多每日都早晨早抖嘅男朋友，把口就愛愛愛，但實際上就咩都好計較，仲成日發我脾氣，要我改呢樣改嗰樣

當我慢慢體會到佢雖然唔會講早晨晚安，但其實真係愛我
我就冇再咁介意佢做唔做呢啲形式嘢lu

唔知幫唔幫到你
但絲打或者你都可以試試留心多啲你男朋友有為你做嘅嘢
或者你就唔會再咁介懷呢樣嘢

我最憎

最憎不會講早晨晚安？

由拍拖第一日到就快結婚嘅而家，每日都會互相講早晨晚安，一星期傾四、五晚電話，但好少會報行蹤，因為都唔會有幾多時間係幾個鐘頭都搵唔到對方

我覺得唔會講早晨晚安嘅人應該冇家教、冇禮貌、冇交帶

冇家教就唔好大大聲講出嚟柒啦

以前會有
隨住時間慢慢變做冇

好chur 呀⋯⋯ 如果係我 就飛左你十世了
慘過坐監同番工
3-4個鐘無影好正常吓話～ 又唔係連體嬰

咁就要睇吓係味有來有往了
如果次次都得你搵佢 只有你單方面 但沒有回應就有問題🤔🤔
重點唔係frequency 而係每次既quality

你估我唔知佢返工辛苦咩 我自己夠係啦 但係有時候想搵個人傾下計 佢一係就轉移話題一係就唔出聲 我好難做wo大佬 空間比左 主動做埋 好撚頹

淨係講good night
多數朝早趕頭趕命返工返學 邊有咁多心機講 只會間唔時講下

養狗啦屌，拉埋條狗帶牽住佢！

我男朋友都係
唉.... 唔通真係主動講聲都咁難

從來無講過早晨，晚安，無報告過行蹤
你要找個夾到你的人

唉 有時會係到諗究竟應唔應該主動要求佢收工同我講聲但又驚咁樣會令佢覺得我管住佢

嘩...咁又衰咗啲
咁咪即he’s 你

一定會講早抖，有時講早晨，唔會報行蹤(5年以上)
其實每對情侶個pattern 都唔同，最緊要大家搵到啱既相處方式

agger
講早晨仲可以睇下對方有冇瞓過籠
有就打去提佢起身番工番學

其實係睇下佢頂到幾時
佢無報開到俾你迫到勉強報到，忍得你幾個月忍唔到幾多年

其實講唔講都無問題
個問題係完全感受唔到佢對我有咩關心

有時諗 點解要折磨大家

失望夠了就會放棄

無情侶

應該發明一個bot專講早晨同晚安

多數有野要講先會揾對方，或者太多個鐘冇chat過先會send下emoji，返工前會講聲比佢知我一陣做嘢覆佢唔到，訓之前傾幾句再講早唞